［分析］本土派馮檢基撐新移民 黃毓民仇思達情何以堪？

曾上本土派認證網台節目毓民踩場的馮檢基今日表態支持新移民，黃毓民仇思達潛哂水？

當日益友前益友後既仇思達情何以堪？

本焦土派聲稱泛民是政棍言行不一致，今天本土派的馮檢基支持新移民本土派冇人敢批評是否一樣雙重標準？

馮檢基今日支持新移民的言論又是否反撃黃毓民在之前選舉中對他的背叛出賣？

泛民主派楊岳橋郁單程證時調轉槍頭

泛民粉絲情何以堪